而家寶欣啲飲食片唔再擺對波上檯了...

成日都掃街掃街，對波仲可以擺喺邊好

所以唔睇了

啱

寶欣好正

G

你果對肥仔波呢？